外星科技都敵不過生化武器, 美國由194x年開始逆向工程外星科技算唔算白做

生化武器已經成功半斬首英國首相同美國總統
外星科技只係成功斬首過恐怖份子小BOSS 1次咁大把
生化武器已經羸外星科技2:1
外星科技一野就比生化武器超越, 到底美國由194X年就燒錢逆向工程外星科技值唔撚值?

過江龍不及本地蟲，地球病毒千變萬化，外星人都係人，最多只係科技叻啲，有無可能隻隻病毒都有疫苗咁厲害?